查石棺藏屍案受壓 警影裙底判社服

查石棺藏屍案受壓 警影裙底判社服

港聞

【本報訊】鑑證科探員調查荃灣石棺藏屍案搜證，之後開始疑神疑鬼，又夢見死屍，壓力大增致患適應性障礙。為紓緩壓力，他在港鐵站內連環偷拍共14名女子裙底，早前在觀塘法院認罪，辯方昨稱他感到羞愧及後悔，將會被革職，最終他被判社會服務令200小時，另須繳付5,000元堂費。
34歲被告柯榮發早前承認14項有違公德行為罪。辯方昨求情稱被告加入警隊8年，工作勤力，與同袍相處融洽，獲上司嘉許14次。調任鑑證科後有份調查石棺藏屍案，但工作壓力令他患適應性障礙症，影響他的情緒及自我控制能力而犯案。

被告柯榮發

連環偷拍14女子

感化主任認為被告有悔意，獲家人支持，重犯機會低，建議判他社服令。辯方續指被告已被停職停薪，將會面臨紀律聆訊及被革職，8年來辛苦建立的事業毀於一旦，幸獲家人支持，妻子及其他家人均到庭旁聽，他對所犯深感後悔及羞愧，去年底認罪後向精神科醫生求診，上月覆診時已不用服食部份藥物。
辯方早前稱被告參與石棺藏屍案搜證，須向腐屍套指模及拍照，他聽到有人說死者壞話後變得疑神疑鬼，常發噩夢及感覺聞到屍臭。及至案發前一天，他獲知翌日要出席警隊高層會議，須在一天內整理大量資料，他怕出錯故極為緊張，終壓力爆煲，翌日前往開會途中、午膳時及下班後連環偷拍14女子，被途人發現及制服。
案件編號：KTCC4738/16
■記者戴國輝

黐線

哦

每嘉許一次, 就要影一條女

報紙又鳩吹，唔洗坐我幾肯定佢羅番晒MPF,Pension，隨時攪幾下唔洗炒或小休翻灼！！！

一單罪案 引伸幾十個犯罪
幾何級數上